Проект ttennis
Цель: разработать платформу для игроков в настольный теннис,
чтобы облегчить им поиск спарринг-партнёров, а также мест для игр.
Возможные задачи, выполнение которых будет способствовать достижению цели:
- Создать поиск спарринг-партнёров по базе данных сайта;
- Сделать возможным выбор места спарринга;
- Разработать возможность внесения результатов игры;
- Разработать систему рейтинга игроков;
- Разработать систему начисления/списания специальных "очков сайта" для игрока за участие/пропуск договорённых игр (отмечает спарринг-партнёр);
- Разработать функциональность, которая позволит создавать свой турнир с приглашёнными участниками;
...
Комментарий на 08.01.2024:
Цель и задачи проекта выглядят достаточно объёмными,
поэтому в рамках реализации проекта они будут претерпевать изменения,
либо полностью могут быть заменены или удалены.
На данный момент это лишь поверхностная концепция, с которой мне интересно поработать.
Ну и хочется довести до реального результата.